有種幸福叫「返訓」

有無人覺得一朝早比鬧鐘嘈醒之後訓返好幸福？

跟住你就知道有種不幸叫「返訓」

唔較鬧鐘先叫幸福
樓主奴性重撚到

會遲到